［推上Twitter ］有片！有鬼佬被警察圍捕！！！

好似仲有一條片講this is hk, not China，我再搵搵先

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

無原片點擺上twitter

推 西方世界既核彈頭

臥底

原片：

google search facebook download video

搵人backup 條片先 唔好講咁多

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(禁制令)

Sorry,推左呢條先

Ok

Retweet

Twitter

Twitter retweet

Reddit

暫時搵到一條係Twitter

THIS IS HONG KONG, NOT CHINA

推

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

721 811 831

Push

Do you agree the rule of law

已新增

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

呢個真係要推

咁岩見到有人post左！！

1樓條片上左Twitter 啦

外國文宣 巴絲打幫手推 thankssss
全世界入嚟，我要全世界都知道今日831popo 嘅恐怖襲擊

Do you agree with rule of law?

RULE OF LAW! !

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

THIS IS HONG KONG, NOT CHINA

DO YOU AGREE THE RULE OF LAW?

推爆佢唔該

推呀PKKKK

Retweeted

推爆佢

推呀推呀！！！

Pushpishpush

Twitter新手想問如果係comment 到hashtag係咪都用到 因為打到冇位打hashtag

鬼佬被捕前傳
巴打Backup

痴撚線
拉鬼佬講中文 人地鬼識聽咩
仲有班popo係agree with rule by law

【國際路線】全世界印同舉依款標語